大家唔該入一入黎

雖然就唔如真唔真，但係好撚黑人憎
我地冇理由打唔贏呢班見錢開眼嘅粉腸